梁頌恆街頭被圍罵 途人高呼「無議員做啦」再拍掌

有網民在facebook群組「沉默之聲公開群組」上載短片，指捲入宣誓風波並失去立法會議席的青年新政梁頌恆，日前在街頭再遇途人指罵，並留言稱「過街老鼠人人喊打」。

片中多名中年男女途人向梁頌恆高呼「支那仔，正走狗」，其間有人爆粗鬧他「你以為好型呀」，又有人指他「無議員做啦」，然後齊齊拍手。而穿上灰色有帽外套的梁頌恆被罵期間一直按手機，未有反擊，亦沒倉皇離去。

梁頌恆回應查詢時表示，事件大約是兩星期前發生，他以「狗仔」形容片中指罵他的中年人士，指現時外出時，一旦被「狗仔」跟到，通常都會被騷擾。

其實是次已非梁頌恆首次在街上被途人指罵，10月底他發生宣誓風波後不久，網上亦曾出現他在街頭被罵的片段，當時有人邊拍片邊叫梁「支那仔」，大罵他「賤人」、「走狗」、「雜種」，而梁頌恆一度拿手機反拍對方，雙方互罵數句最終梁轉身離開。

當時梁曾接受本報訪問，稱該次為首次街頭被罵，表示不擔心自己出街會有危險，「我依然相信香港係一個安全的地方」。

句句都兜個圈鬧返自己
支國人智商

被人罵支那仔真係好大侮辱

同俾人祝生生世世做中國人一樣慘

真係有狗仔架 共黨會派幾隻狗仔跟住 長期搵人開工
令佢地同人地覺得香港人人都唔鐘意本土派政客

當時我係現場（屋企望出去）
正常點會咁有準備去罵人（d阿姐帶曬口罩）
其實真係好做戲feel

支那仔

一諗到香港人就快變中國三等人
我就開心到拍爛手掌

只要心存有大中華毒就注定仆街
大中華毒係劇毒黎，重會感染於無形
絕症黎

其實點解次次都係巴治奧
係咪游蕙禎身邊真係有游衛兵

香港人做死自己無得埋怨

一方面迫人做中國人，另一方面又話人支那仔係乜野玩法？

鬧女人反而激起D人既同情心

應該有組織咁做

佢又講得啱喎，支那人唔係走狗係咩

其實好唔明，梁游撑港獨，反中國！應該有人支持，唔通香港人真係想比支那接收？求解！

真係喎

又屌人講支那
之後又閙人係支那仔

咁支那係講得定唔講得？
咁樣講支那就唔傷害全球華人感情？

啲廢中係到辱華

班廢中廢老根本由頭到尾都唔知支那係咩...

癈中真係唔係一般ON9 嫁

遊俾人除褲屌

鬧女人好易有人同情